# Django test task #

This task found in Internet. I create this project for self-education in Django.

## Create Django-project which manage Students database ##
### Below, items in Original Language: ###
* Сущность Студент (ФИО, дата рождения, номер студенческого, группа)
* Сущность Группа ( название, староста)
* Проект должен быть сконфигурирован на sqlite и использовать fixture с подготовленными данными(demo_data.json)
* Views реализовать на классах (Class-based-views)
* View - список групп(таблица: название, количество человек в группе, староста). При нажатии на группу - страница со списком студентов этой группы. Реализовать операции: Создания, удаления, редактирования студентов и групп.
* Добавить авторизацию для этих страниц (email, password)
* Добавить авторизацию по email ( email, password
* Реализовать middleware, который на всех страницах с **Content-type=text/html**
добавляет время выполнения запроса и количество sql-запросов (перед закрывающим тегом </body>)
* Создать Admin views для Групп и Студентов (Студенты должны быть Inline для Групп)
* Templates/Context - сделать template-context-processor, который добавляет django.settings в контекст шаблонов
* Templates/Tags - создать Тэг, который принимает любой объект и возвращает ссылку на его редактирование в админке ( {% edit request.user %}
* Signals - создать обработчик сигнала, который для каждой модели создает запись в базе о её Создании/Редактировании/Удалении
* Custom commands - создать Django-команду, которая выводит список групп и студентов в группе в консоль.
* Django Tests - создать Django-TestCase(unittest), который логинится на сайт, добавляет группу и студента в эту группу